馬斯克:考慮移居火星 七成機會達心願

美國電動車生產商特斯拉(Tesla)創辦人馬斯克(Elon Musk)正在考慮移居火星，認為自己有七成的機會達成心願。

馬斯克接受美國新聞網站Axios訪問時指出，很清楚自己應該做什麼，正在考慮搬到火星，並暗示此舉可能是永久性的。

現年47歲的馬斯克認為，這樣的飛行可能在7年之後實現，票價大約為幾十萬美元，指自己能夠活着乘坐SpaceX火箭探索火星的機率有70%。他稱，了解到去火星旅行可能會致命，在火星上死亡的可能性遠高於在地球上，「這不是個簡單的事情。你要在一個小罐子裏穿過深空，很有可能會死」。

馬斯克指出，倘若成功登陸火星，自己將不會有太多的閒置時間，希望不斷地建造基地。即使完成所有事情，火星仍是個非常惡劣的環境，因此很有可能在那死去

係時候
地球都差不多谷撚爆

當地球人覺得真係有後路
咁就真係仆得街喇

頭號毒撚

唔想見到甲由

一日未改變到火星既環境,外星殖民都係要依賴黎自地球既補給,唔算係後路,只係個哨站

會唔會收平民過去做人體實驗

配合NASA複出登月計劃，美國有大動作

唔會一直要地球補給

諗起beta

咁到時就可以睇到核戰啦

真正男人既浪漫
IT, 電動車, 太空船, 太陽能都比佢撈得掂

太空電梯呢？

屌，你唔講真係唔知添

可能首先整個moon base 會實際d

根本佢攪咁多嘢都係為左呢一刻

weeeeeeeeeeeeeeeeeed

如果想有永久嘅氧氣同食物供應
首先要喺火星run一個生態循環
至少涉及上百個物種
幾十年時間真係夠?

火星殖民先驅

域根

人地明明係
天材/高材生/工程師/科學家/創業家/運動員/企業家/設計師
用毒撚2隻字嚟形容佢會唔會太on9

識玩，做左地主先

仲有Elon-chan

BFR(starship) 平過太空電梯

其實點解elon musk咁想去火星

其他星球唔得咩

除左火星 太陽系好似已經無行星適合人類登陸

啱 比我一定去太陽

BFR係現有技術水平下可行既做法
太空電梯除非納米碳管或者石墨烯既大型化有突破性進展，否則響目前科技下根本不可行

移民機會黎啦飛雲

條撚頭係咪又隊住草咁受訪

登陸太陽

發射這座青春火箭

吸一啖又比人放大 仲要合法

有咁既頭腦,E唔EQ毒唔毒撚都冇所謂啦

之後班友又屈佢鳩吹煲股價

一比之下毒撚只會自卑到想自殺，呢一點點戇鳩就原諒佢啦

For those worried about running out of fresh water, it may help to know that desalination only costs 0.1 cents per liter or half a cent per gallon

重識海水化淡
Save us please Elon-Chan

唔係有傳佢外星人咩
係咪整野番屋企咋

佢真係鳩吹
美國佬放生佢咋

油頭毒撚想借啲而拉人堆埋
返去J 動畫角色同啲硬件Spec啦

地球咁暈況 走得好走啦

起左呢個先

仲差GN爐，太空電梯同量子電腦

帶埋我去 唔怕做開荒牛

NASA 報告係2009估計用當年年費水平，太空電梯220/kg去GEO，而家BFR 巳經50/kg LEO, 而太空電梯一定要係GEO 先可以入到軌道，要經過Van Allen belt ，載人有困難，要超越BFR，太空電梯要有好多方面突破

俾人炒埋都未病好

想做火星之王...
收手啦 冇好下場架

Chur撚死你

馬斯克說，這一年來，他平均每週工作120個小時以上，雖然沒有準確地計算過，但是每天只睡幾個小時就開始工作，一周7天，天天如此。
馬斯克說：「如果你每週工作120個小時，你可能會發瘋。」
若是每週工作120個小時，相當於平均每天工作17個小時，沒有一天休息，因此馬斯克必須睡在辦公室才能做到。而馬斯克確實就是在睡在公司裡。
馬斯克說，2018年除了他自己之外，就連特斯拉的每個員工，每週都工作100個小時，目的就是為了提高Model 3的產量，員工每週工作100個小時相當於平均每天工作14個小時，沒有一天休息。
為了提高產能，馬斯克說「沒有其他辦法，只能如此加班。」。

公司都叫Tesla就知佢想點啦

當凡人仲煩惱緊點樣移居其他國家嘅時候
條撚樣已經諗緊點搬去火星

SO. WHAT

月面基地都未起點解咁心急即刻去火星？

有冇上網先 冇就不了

如果係做自己鍾意既事
chur得黎係開心同充實

想點？

佢出名對老婆/女朋友 同事差
唔係人人好似elon咁個腦時時刻刻開到盡

雖然佢咁忙都有時間溝女教仔

地球人自大到認為火星冇人住

有方法改變火星生態系統
點解唔改變左地球先？

岩啦 過幾年比人知佢間公司昆水
著草去地球邊度都唔掂

佢前妻好正 睇The west world有佢前妻

麥迪文係火星有種薯仔
不過人為左識應環境應該會變種，而唔係人改變到環境

火星異種

呢條友可以話係全世界最有影響力+可能係最恐怖既人

即係未移居到之前人類就會滅亡？

其實個中文譯名幾撚柒下
叫返Elon musk算啦

有
十幾分鐘load幅圖

仲要幾撚靚仔有型

可以玩星海？

因為香港買唔起樓

咁似一拳超人入面個進化之家博士個設定

Elon Musk : 屌，如果可以複製自己做員工就好啦